#
 
พา
เดิน
งาน
ชม
ใช้
เทคโนโลยี
ภาค
อุตสาหกรรม
ไทย
Autodesk
 
Maker
 
VR
 
#
ดาวน์โหลด
บริษัท
ผู้ผลิต
ซอฟต์แวร์
ออกแบบ
สาม
มิติ
กิจกรรม
โรงแรม
เซน
ทา
รา
แก
รนด์
กรุงเทพ
เมื่อวาน
มิ
.
ย
.
โชว์
นวัตกรรม
เทคโนโลยี
ผลิตภัณฑ์
คอ
ลเลคชั่น
ใหม่
พร้อมทั้ง
เผย
คืบหน้า
ประเทศ
ไทย
ทำ
สำนักงาน
พัฒนา
วิทยาศาสตร์
เทคโนโลยี
แห่งชาติ
สวทช
.
เป้า
จัดตั้ง
สนับสนุน
แผน
แม่บท
เศรษฐกิจ
ดิจิทัล
โอกาส
วิศวกร
บุคคล
สาขา
อาชีพ
ใช้
เทคโนโลยี
เข้าถึง
เทคโนโลยี
ฟรี
ปี
สำหรับ
ทำ
ลงนาม
ร่วมมือ
ดร.
กฤษณ์ไกรพ์
สิทธิ
เสรี
ประทีป
นักวิจัย
อาวุโส
สวทช
.
ระบุ
ประเทศ
ไทย
กำลัง
เผชิญ
ประเทศ
ไทย
ปรับ
เปลี่ยน
ตัวเอง
คน
อ่น
ทำ
แค่
นั่ง
มอง
เป่า
หมาย
ใหญ่
ครั้งนี้
ยก
ระดับ
คุณภาพ
อุตสาหกรรม
นักลงทุน
ลงทุน
ไทย
ขับเคลื่อน
อุตสาหกรรม
ไทย
สู่
คาด
ผลงาน
สู่
สังคม
ภายใน
หก
เดือน
คอ
ลเลคชั่น
ใหม่
ประกอบ
ซอฟต์แวร์
สำหรับ
สร้าง
อาคาร
สถาปัตยกรรม
โครงสร้างพื้นฐาน
โยธา
คอ
ลเลคชั่น
ออกแบบ
ผลิตภัณฑ์
เครื่องมือ
ออกแบบ
วิศวกรรม
ใช้
โรงงาน
คอ
ลเลคชั่น
สื่อ
บันเทิง
เครื่องมือ
ออกแบบ
สาม
มิติ
เทคนิค
ภาพ
พัฒนา
เกม
นอกเหนือ
คอ
ลเลคชั่น
ใหม่
เสนอ
บริการ
คลาวด์
ซอฟต์แวร์
บริการ
หลาก
ลาย
คุณ
อาภา
พร
สุภรณ์
ทิพย์
ผู้จัดการ
ประจำ
ประเทศ
ไทย
พม่า
ลาว
สนับสนุน
ซอฟต์แวร์
ใช้
สถานศึกษา
ฟรี
ปี
ทุนจดทะเบียน
เกิน
แสน
ดอลล่าร์
สามารถ
ซอฟต์แวร์
ใช้ได้
นอกจากนี้
โม
เดล
ธุรกิจ
ใหม่
เรียก
เก็บ
ค่าบริการ
ปี
ลูกค้า
ส่วนใหญ่
อุตสาหกรรม
ใหญ่
ซ้าย
คุณ
อาภา
พร
สุภรณ์
ทิพย์
ขวา
ดร.
กฤษณ์ไกรพ์
สิทธิ
เสรี
ประทีป
พา
ชม
งาน
กิจกรรม
ภายใน
งาน
บูธ
โปรแกรม
ซอฟต์แวร์
โชว์
แสดง
ประยุกต์
ใช้
ซอฟต์แวร์
อุตสาหกรรม
เทคโนโลยี
ออกแบบ
พิมพ์
ลาย
บน
วัสดุ
สตาร์ทอัพ
ออกแบบ
เครื่องพิมพ์
ลาย
ใช้
ซอฟต์แวร์
ดำเนินการ
พิมพ์
ลาย
เขียน
ม
ทอ
โปรแกรม
สั่ง
เครื่องพิมพ์
พิมพ์
มาบ
น
วัตถุ
ตัวอย่าง
สินค้า
ใช้
เครื่องพิมพ์
ลาย
ตัวอย่าง
เสื้อผ้า
ผลิต
เครื่องพิมพ์
สาม
มิติ
ซอฟต์แวร์
โยธา
ธิ
ออกแบบ
ผังเมือง
โปรแกรม
สามารถ
ขยาย
ถนน
สร้าง
แบบแปลน
เมือง
คาดการณ์
เรื่อง
น้ำท่วม
การ
แก้
ปัญหา
ธุรกิจ
อสังหาริมทรัพย์
สามารถ
ดู
บ้าน
คอน
โด
ภาพ
สาม
มิติ
ตัดสินใจ
ซื้อ
พูด
มัก
นึง
เรื่อง
เกม
บันเทิง
หลัก
ธุรกิจ
บ้าน
รถ
สามารถ
ใช้ประโยชน์
ธุรกิจ
รถยนต์
ดู
ภาพรวม
ภายใน
รถ
Autodesk
 
University
 
Asean
 
MOU
 
Digital
 
Manufacturing
 
Platform
 
Digital
 
Disruption
 
disrupt
 
disrupt
 
MOU
 
Digital
 
Platform
 
Autodesk
 
Package
 
BIM
 
Autodesk
 
Autodesk
 
Startup
 
Subscription
 
Model
 
FabCafe
 
coworking
 
space
 
Virtual
 
Reality
 
VR
 
VR
 
Virtual
 
Reality
 
